到底係夜晚定聽朝？

我見兩邊都好多人講

我都想知

Up

目前黎講唔係好夠人
唔好冒險
我會建議先去其他區行一兩粒鐘再睇情況

明早

今次算係我地重振旗鼓
比班狗聽你地69做既事不足為懼

小心販民班仆街控場！！
前日聲稱預演點知叫人散水
尋日聲稱好嬲又無有效狙擊條例嘅行動
消耗民間士氣高手
推到販民仆街

自己話事

我個袋得支水 我出去行個圈先

Up 想知